(沙田示威) 年輕人，雨傘不是這麽用的！

圖片來源：環球時報

上個周末，在香港上水和沙田兩地，暴徒們又“暴走”了，他們連續兩天發起暴力衝擊，雨傘等物在他們手中成了“致命兇器”，紛紛砸向落單的警察，其瘋狂已經到了“失去常性”的程度。

在暴徒手中，雨傘都可以如此“暴力”。7月13日，香港上水。多名暴徒手持雨傘襲警，警察被打到跪倒在地，暴徒仍不罷手，地上散落一地破雨傘。這兇殘的一幕，被在場記者拍下，永遠定格：

圖片來源：環球時報

7月14日，香港沙田，新城市廣場一處電梯旁。數十暴徒“下死手”圍毆一名警察。有人高喊“別打了，別打了，別打了，再打會死人的！”並衝上前用身體護住受傷警察。此時，這名警察已倒地不起：

圖片來源：香港商報

7月14日，香港沙田，新城市廣場內。多名防爆警察被圍，暴徒不斷將雨傘、雜物擲向警察：

圖片來源：香港大公網

7月14日，香港沙田，新城市廣場內。有警察被多名暴徒圍毆，有暴徒揪起警察頭部，讓同黨以雨傘施暴：

圖片來源：大公網圖片

7月14日，香港沙田，新城市廣場內。一名暴徒用鉗子鉗斷了一名警察的手指，而另一名警察的手指被暴徒咬斷。行兇之後，暴徒迅速作鳥獸散，現場留下兩把破傘，一灘血漬：

圖片來源：“警魂”公眾號

香港警方表示，暴力衝擊中，至少有十名警察受傷：

圖片來源：香港大公網

被暴徒鉗斷手指的警察同時後腦被打至腦出血：

圖片來源： “警魂”公眾號

香港警察臉書專頁曬出多張警察受傷照片，身上這些圓圓的紅印子，相信就是暴徒用雨傘戳傷的。

2014年，有外媒曾把當時的香港“占中”事件浪漫化為“雨傘革命”，那麽這次，他們又將如何美化？不過，無論如何美化也洗不掉暴力行為的違法內涵。

而且，雨傘根本就不是這麽用的，也不應該這麽用，好嗎！

http://www.hkcna.hk/content/2019/0716/774248.shtml

都未打死, 往死裡打

睇李連杰做黃飛鴻，佢通常係用遮柄打人
或者用嚟篤要害
班暴徒想攞彩扮黃飛鴻學啲唔學啲
搞亂香港

我都覺得雨傘唔係咁用, 揮劈太低攻, 應該用黎刺擊

警察不是這麼執法的！

旁人勿說三道四，干預別家內政。環球切勿沉醉於帝國主義的家長式管治，妄想自己對香港有話語權，監察權。

我都笑左 有鉗不如直接打落去

外國特務片都有教 雨傘用嚟自衛🤙🏻
人不犯我 我不犯人